學撘的士

我見有人長期book左的士係同一個鐘數同一個地方等返工 係咪同普通call的士一樣？